藍屍同無知港豬最新邏輯

黑衫+口罩=暴徒
成班白衫黑社會=扮市民既暴徒
得一個白衫比人打=暴徒打市民
屌警中年人/老人家=收錢做戲
區議員/立法會議員=政棍

鬼佬=外國勢力

光復香港